點解連登無運動台?

唔通連登仔足不出戶

無眼科台 幫唔到你 不過你可以去學術台問下邊度有得驗眼